\begin{titlepage}

\pagestyle{empty}

    \begin{center}

        \renewcommand{\baselinestretch}{1.5}

        %\includegraphics[width=0.25\textwidth]{Logo_DHBWKA.png}
        \hfill
        	\includegraphics[width=0.25\textwidth]{../images/Logo_DHBWKA.png}\\

        \vfill

        {\Large
        
            \textbf{Entwicklung und Implementierung eines UML
            Round-Trip-Engineering Plugins für den Qt-Creator}

        }

        \vfill

        {\large

            \textbf{Studienarbeit}

        }

        \vfill

        {\normalsize

			%für die Prüfung zum Bachelor of Science\\
            des Studienganges Angewandte Informatik\\
            an der Dualen Hochschule Baden-Württemberg Karlsruhe\\

            \vfill

            von\\
            \textbf{Michael Sprauer\\ Andreas Bartschat}\\

            \today

        }

    \vfill

    {\normalsize

            \begin{tabular}{>{\raggedleft\let\\\tabularnewline}p{6.5cm}
                            >{\raggedright\let\\\tabularnewline}p{6.5cm}}

                Bearbeitungszeitraum: & 12 Wochen\\

                Matrikelnummer: & 5147809 Michael Sprauer \\
                				& 2704045 Andreas Bartschat \\
                
                Kurs: & TAI10B2\\

                Betreuung: & Prof. Dr. Kay Berkling\\

            \end{tabular}

        }

    \end{center}

    %\cleardoublepage

\end{titlepage}
